*** 好似有d問題

個wifi會開唔到
有時會卡住左係關閉，拉唔到開啟
有時就會好似以上張圖咁
灰格左開啟
想問下可以點解決

換電話

打手 有d都講得出

部機好似好舊

係呀都有d舊
因為有d game得an機有
所以先拎黎用
但唔知點解開唔到wifi
好苦惱

個情況同我之前部lte一樣
換機啦 無得整，同埋唔好再用***

冇得解決，機已壞。

利申：試過，保養期內要換底板。